是晚晚餐(非狗食)。。。。。。。。。。。

愛沙尼亞 tuna fillet

幾靚喎碟狗飯

咁多血仲話非狗食
恥笑開始

細路仔唔識世界我唔怪你

屌

你就黎可以榮升第一廢青

今晚正咁多

等價交換

條傻鳩仲以為呢碟係牛排

.係咪酸酸甜甜架

個texture 好似唔多似tuna 咁既

好以有兩舊屎喎

狗都唔屌